香港男仔真係好唔掂lor !

我今年27歲，同過幾個香港男仔拍拖
每個都好唔掂!!!
等我用啲事例總結一下佢地既特徵...

1.次次食飯AA制，男仔請食飯是常識吧?
2. 成日星期六日都要留屋企睇戲玩煮飯仔，其實真係好悶lor
3.我同普通男性朋友出街都管，都係睇戲食飯啫，我對得住自己洗唔洗咁小氣呀
4.已經冇要求你買lv，用自己錢買個pandora 姐，又話我哂$又剩。明明你同FD出街食飯飲酒都洗好多啦
5.唔比我check佢手機，擺明身有屎啦
6.最緊要係，冇上進心，廿幾歲仲做緊普通文員仔，搵得個萬幾蚊有冇諗過將來?

同埋呀，前幾年去澳洲做working holiday，識左一個鬼佬男朋友，
佢對我不知幾好，比我好多freedom，講野有趣，有風度，識照顧我

總之，姊妹們為左自己將來著想，千祈唔好同香港男仔拍拖!!

樓主幾公斤

想溝我？

27歲阿婆仲咁多野講

1.屌你老母 次次食飯一定要男人請? 其實老老實實 唔係話請唔請
而係希望女方唔好咁大安旨意 你起碼都show到其實你係想比返自己果份 咁如果男人請食飯是常識 係咪女人比男人屌閪都係常識

2.呢個冇野好講 香港其實有好多野可以做

3.屌你 咁我地同女人出街食飯wtsapp 你地d八婆就咪撚管

4.咁重視物質既愛情唔係愛情

5.你有冇比你條仔check手機先?

6.為左你就真係冇將來啦

雖然覺得係假膠post

依家啲香港男仔真係，話佢幾句都聽唔內耳，真係好無風度囉

屌你老母留名

假膠到

樓主個名
完

點假呀，個個point 都係親身經驗，啲港男真係不預面對

假膠

咪係囉 潛曬水呀？

1.屌你老母 次次食飯一定要男人請? 其實老老實實 唔係話請唔請
而係希望女方唔好咁大安旨意 你起碼都show到其實你係想比返自己果份 咁如果男人請食飯是常識 係咪女人比男人屌閪都係常識

2.呢個冇野好講 香港其實有好多野可以做

3.屌你 咁我地同女人出街食飯wtsapp 你地d八婆就咪撚管

4.咁重視物質既愛情唔係愛情

5.你有冇比你條仔check手機先?

6.為左你就真係冇將來啦

啲契弟起身都唔敢照鏡見到自己個衰樣啦，做人仲要斤斤計較，返去同媽咪出街啦，同媽咪出街佢比埋錢唔使你比錢添呀

1.家陣拍拖咋，你當你自己係邊個啊，臭閪
2.係咪你無情趣呢？
3.問下你都唔撚得，調返轉你又會唔會問返佢啊？
4.你咪同佢講財政獨立囉
5.你都唔會俾你老母check啦，可況係你？
6.咁你咪搵有錢仔囉，但係你有無本事？

Sorry,膠post都認真左

原來同你出街要比錢
咁你同夜總會班雞有咩分別？
有拎錢出黎就可以帶出街？

係���香討cop過黎

笑爆嘴，人地啲姐姐見到你咁寒酸唔做你生意添呀，仲想溝我地香港女仔，唔好咁幽默ok

( Show Blocked User - 硬擦膠 )
咁咪得，洗撚講咁多野

0分

又晴報

d字橙色既

親身體驗，所以先寫出黎

不如講吓自己邊忽掂

為大家膚淺分析王老五大把鑽石 ，啲女對眼就發哂光，完全係因為大把鑽石鈔票。
經濟學上，長線投資在一個27歲邁向殘花敗柳既女性身上，完全唔合乎經濟原則；倘若男士你有銀兩，花在22歲以下既女性身體上，係非常合適短時間投資。
若然你沒銀兩，努力地去尋找其他寄託，間中食餐好加支大清島。
如果你係持住幾分姿色又炒想天開既女人的話，我十三建議你考慮去砵蘭街應徵。

我有幾掂咪由你地班港男係咁追我反映左出黎囉，豬豬

肯定係男仔出Post

真係不願面對，完全唔敢回應人地既points

狗公三四隻代表港男？

上discuss抄過嚟之嘛
假膠post

差唔多三十歲人就唔好咁多ff

樓主瞓撚醒未
Show Blocked User - 硬擦膠

點解曲到圓都有人覆佢

上你老母進心咩 錢就錢啦

認真答

鬼佬除左碌鳩之外，食飯都係ＡＡ，仲無錢過港男

身為絲打都睇唔過眼
1.次次食飯AA制，男仔請食飯是常識吧?
AA制有咩問題 我成日屌我男朋友爭住比錢
我唔想比人覺得我為錢同佢一齋囉
2. 成日星期六日都要留屋企睇戲玩煮飯仔，其實真係好悶lor
睇個人性格啦 我就好鍾意宅係屋企一齊睇戲訓晏覺
3.我同普通男性朋友出街都管，都係睇戲食飯啫，我對得住自己洗唔洗咁小氣呀
將心比己，我都唔鍾意男朋友同女性朋友出街，咁佢唔鍾意都好正常姐
你話普通朋友黎姐！咁你同男朋友一齊都唔想佢唔開心架，自己要識避忌囉
4.已經冇要求你買lv，用自己錢買個pandora 姐，又話我哂$又剩。明明你同FD出街食飯飲酒都洗好多啦
其實買pandora真係唔撚抵
我寧願用D錢買個名牌銀包
5.唔比我check佢手機，擺明身有屎啦
唔排除有野瞞住你嘅，但有d人只係唔鍾意比人check住哂
6.最緊要係，冇上進心，廿幾歲仲做緊普通文員仔，搵得個萬幾蚊有冇諗過將來?
最後想請問絲打你又幾有上進心？
返咩工？幾錢一個月？

假膠？

身為絲打都唔幫返自己人，你點解要咁做喎

咁點解你唔同你老母出街

樓上問你幾kg又唔答

唔煮飯咪買燒賣食囉

我鍾意呀吹咩
就係你呢類人 d人先會咁撚憎港女

港男真係冇風度
剩女難道有口齒?

好似睇過

認真答
1.其實我唔鐘意有錢銀瓜葛 ，講錢傷感情
朋友又好 男朋友又好都最好避免有錢銀瓜葛

2.我又覺得係屋企一齊訓教煮下野食睇下戲打下機呢d係情趣黎 出街又要洗錢
係屋企唔洗錢又可以sweet sweet 何樂而不為？

3.我都唔鐘意人地管我 但我會自動波話佢聽同邊個去做咩 呢d叫有交帶 唔洗下下人地想搵你又唔知你去咗邊 會擔心

4.認真一問其實pandora靚咩
咪又係幾粒珠仔串埋一齊

5.一係大家都check大家 一係就大家都唔好check

6.佢份糧夠洗咪得

利申 拍過幾次拖 肥絲

肥絲大隻

屌宜家冇人鐘意女仔肥架

香港男仔係咁差架啦 冇諗住會改架啦
一句講曬 中意咪去食洋腸囉 冇人會阻止你架喎
不過如果俾人玩鬆曬中出飛之後唔好番黎搵人埋單就得

傻豬黎嘅，我地姊妹們就係要對佢地要求高啲，佢地先會上進架麻

巧驚驚呀 啲男人係咁追me, 都唔知點飛甩佢地好👏🏻😞

sorry 我都知自己要求低

絲打你一定係靚女 身材又好好果d

唔怕，所以我地係呢到就要直接話班契弟。
你唔去要求佢地，佢地就只會對自己求要愈黎愈低架咋

現實係咁，只要你有少少身材，又肯show少少比佢地睇，班男仔迷晒架啦。
唔做話香港無好男仔，不過呢.....我見得少囉

絲打 你好勁
我都係平凡樣 肥底姐
性格男仔頭應該冇乜問題
但都係冇人要

中女發洩區

啲男人把口天生就係臭架啦。
唔使理人點睇我地，只要做好自己就夠

你好正面

點解咁多真心

橙

成班男人得把口，無啲上進心囉

你係咩人咪遇到咩人囉

好重肥芝味

其實真心定假都好喇
都冇講錯
香港男人就係比狗公做壞曬
搞到d女變曬咁
玩下skout就知有閪 就有市場

嗯嗯，依家講事實之麻

係幻想世界笑一個虛擬既肥芝，集體打飛機自high, 你地班毒撚真係好成功呀

講咁多廢話咪又係雞
姐係畀錢就可以叫果隻呀
屌你老母

點解咁多真心膠

有人做你生意先啦柒頭

曲到直

成班垃圾仔

假膠post

成班垃圾就係識負皮，無個有勇氣去面對現實

心理時鐘

第一點已經負皮

又回帶

agger

你鐘意佢 佢做乜柒都啱
你唔鐘意佢 佢做乜柒都唔啱
其實你有冇諗過係你嘅問題
睇唔透啲港女

邊撚個勇士夠膽追姐姐你啊

Gay

我都覺

losser 圍爐取暖

shi[img]

英文都唔識多隻
就唔好諗有好男人嚟屌你隻黑臭閪喇

我屌你樓主老母，正臭雞

返高登啦，死港女

煩膠

27歲絲打
1）次次你都要男仔請食飯，我強烈建議你去大富豪或者中國城應徵，個到d男仔好鍾意請人食飯。
2）承接上題，去到大富豪或者中國城，你唔單止星期六日，你每一日都會過得好刺激，我個人認為係好合適你。
3）如果你男朋友同個女仔出街都係行下街，睇場戲，食個飯。我想問下「您」閣下會有咩反應？
4）你用自己錢買條pandora而唔要求你男朋友買個lv比你，我本人代你過去既男朋友衷心感謝你，如果你真係咁想男朋友送名牌比你，咁亦睇唔出你有幾為你同你d男朋友既將來打算。
5）唔比你check佢手機就身有屎？咁你見少佢一頭半個鐘你唔好話佢去左叫雞？
6）剛才有位絲打問過你，請問「您」閣下又搵幾多，一個月儲到幾錢，想睇下你有幾為將來打算。
同埋呀你根本想食洋腸。總之你快d過澳洲比d洋腸屌啦，唔好再返黎香港。

樓豬幾時死？

我懷疑佢好苦悶
無人溝開post 任人喪屌
當有人圍住佢轉

有本事既，就正面回應弱點，改善下你們港男既問題啦，得打口係到批評女性，毫無上進心，賓妹都唔跟你哦

哦，關我撚事

各位巴打咁認真覆啲戇鳩post做乜

你個垃圾浄係識講呢句，唔識面對現實，依家我咪話你知個現實囉！你係一個冇仔又想食洋腸嘅臭雞完。

你啱，廢撚事同佢嘈，有尻佢自hi

入去同真事主嘈啦

假膠味勁濃

就算係要達到以上要求 都唔會搵你啦 27歲仲以為自己好後生? 要溝既溝個18歲妹妹唔好過?洗錢都洗得開心d啦

食屎啦屌你老母

算啦，臭雞港女有邊個會想要，比錢搵ptgf都好過你

好男仔都唔埋你堆啦傻西瓜...
你以上講果D香港男人係絕版黎架la...
聽講靜係埋去D傻西瓜身邊

屌你老母

1.我同我老婆拍拖10年...次次都係我請食飯
2.星期六日我會帶佢去唔同地方玩...因為有車方便
3.佢去邊度飲酒我唔多管...最緊要唔好醉到要人扶返屋企就得...
4.我買名牌比我老婆唔係問題...但要睇下有浪費成份
5.我同我老婆電話個密碼係一樣
6.有車有地方住唔洗交租...

同埋呀...我同我老婆有一齊窮過...有一齊辛苦過...到宜家先有咁既環境...樓主你含撚啦